大踢爆 - 柒婆點解死撐

燒山上身

講明先
五大訴求 缺一不可

我諗大家都聽唔少，明明連仆街建制都支持 (1) 撤回 同 (2) 獨立調查委員會，係唔係好奇怪，做乜777 都唔做呢？試下水都好呀，可能真係少左人出黎呢 （食屎啦！）

記唔記得 777 講過，唔會出賣狗隊？呢個，好明顯唔會係真心話啦！ 777 點可能會講真話？

當愈來愈多證據顯示，有大陸人蒙面喺度冒狗，事實就擺在眼前。
777 唔可以成立獨立調查委員會

係因為777身上有好多屎呀！
係因為777身上有好多屎呀！
係因為777身上有好多屎呀！

所以 777 要扮撐狗隊，另外唔撤回，都係怕個焦點去哂狗隊，拎呢類野黎同狗隊傾，扮同狗隊同一陣線。

所以田姓既放鳩風，食屎啦！佢肯做，做左啦，等唔衝擊，低能。佢唔清場咪唔衝擊囉！777 根本就唔會讓一兩個呀！除非一野 ko 佢，五味齊得。

五大訴求 缺一不可

好似係推唔到？

死撐之餘仲等緊“民意逆轉”

如果其他唔支持既市民群起出聲話頂唔順
就係林奠用強硬手段平息呢場運動之時

都係

所以獨立調查係死穴，周身屎，仲唔入去坐都佢仆街？